曾稱「港警比 ISIS 更可怕」德國記者已離港 稱被警恐嚇停止報道、永不回來

曾於伊斯蘭國（IS）進行採訪工作的德國戰地記者 Enno Lenze，上周六在 Twitter 發帖指香港警察「難以預計」，相對伊斯蘭國前線，他「更害怕香港警察」，言論引起廣泛關注。此帖一出不過四日，Enno Lenze 昨表示自己已離開香港，並稱「警察要求我立即停止報道，離開香港，並不要再回來」。

昨日（11 月 11 日）早上，Enno Lenze 在 Twitter 上發帖，表示自己已經離開香港。他稱，曾在香港多次體驗催淚彈，又受到真槍實彈威脅，「警察要求我立即停止報道，離開香港，並不要再回來」。他又感嘆，香港局勢嚴峻，「無法預計下一步將會如何發展」。該帖文德語部分較為詳細，提到懷疑是自己的發言引起廣泛關注，導致被迫離港的下場。

四日前，Enno Lenze 在 11 月 9 日晚於 Twitter 發帖，指自己曾在伊斯蘭國（IS）前線採訪，但香港警察「難以預計」。相對伊斯蘭國前線，他「更害怕香港警察」。言論引起廣泛討論和關注。

親身證實

推

黑警真係弱撚智
以為世界為住佢轉

可惜德國之前否決左個法案

外國幾時可以救香港

叫佢返去順便問下佢個祖國做咩否決香港人權相關法案啦...

痴撚線

希望佢返到德國會令更多德國人知道

未否決 炒左車

同鄰國一樣講事實都唔得

打壓新聞自由
Btw6月屌差佬嗰法國記者都好似冇再嚟？

黑警真係衰過ISIS. 做左又唔認. 唔敢負責任.

香港，勝在有香港警察

自我實現
港警比 ISIS 更可怕

尻化

Twitter 要人

自己香港自己救 光復香港 時代革命。

渣ga

好事呀，俾全世界驗證到佢講嘅嘢係真

返去睇吓你個德國政府幾垃圾

返德國文宣

DIY plz

恐怖分子

香港人民智未開

逆權司機

好勇呀

pishhh

德國 : 要用華為5g 不了

逆權司機情節咁…

全個地球都個hkpc = isis

咩意思？可唔可以詳細d

咁係點巴打可摸以解釋下

more

more2

德國國會未否決呢個議案，開post個巴打澄清咗

同新疆唔比報導有咩分別

未否決

推上twitter!

好啦 隔離post原來有
否決嘅喺除咗香港以外其他中國人權法案
例如：新x 西x
香港條bill仲討論緊
不過都唔樂觀
新x都say no咗
香港都難

希望呢個記者會係德國繼續幫香港講野

痴撚線狗
真係恐怖分子

咁似光州事變

P

條link係？

係
新疆西藏咁急都否決
香港應該都凍過水

push

可惜佢返緊去既德國一樣奶共奶到雪雪聲

德國奶共奶到傻,唔好太指意依班人,佢連俄國都可以奶

個x廣東話拼音點拼

德國人知又點, 個政府奶共

agger

我速成唔知

其實支那logic一向係咁
佢哋成日要上去train

up

因為ISIS為既正義有宗教約束有大義同盗亦有道
Popo所謂既正義只係為自己既慾望而且權力腐化所得來

仲恐怖過IS

DETAIL PLEASE
尋日唔係有巴打話已經否決晒?

who

THANK YOU Enno Lenze
戰地記者認證

摩牙

唔該巴打

有邊個歐洲國家唔奶
對比英法已經好好啦

希望德國人關注我地

德國政府

就現狀黎講 係
因為未有人搞到佢地

幫推

仲有之前尚德個阿伯 同 個仔個單

恐嚇記者，攻打大學
國際幾時定性香港差佬做恐怖份子

屌差佬you shoot the press,
Hk is not China yet嗰位

樓主下次post埋人哋twitter links
大家入去like + Retweet + 留言

"I worked at the ISIS-Frontlines but I’m more afraid of the HK police, since they are unpredictable."

加埋呢個，黑警恐嚇記者離港

"I left HongKong. After being gassed several times and being threatened with live ammunition, police told me to stop reporting immediately, leave the country and never come back."

Push

小心安全
恐嚇外國記者 迫走國際報導

Ray

Germany politicians have are china back

Cls

外國人睇清楚香港嘅暴政

推上國際

盧森堡人啊

唯一可以治到班黑警嘅，係咪佢哋嘅屋企人？
仔女、老婆、老豆老母

麻煩巴打
自己急住開post無揾埋twitter

要治既一早治左啦
問題係佢哋嘅屋企人好多都跟埋一齊藍到發黑

呢啲嘢應該推上國際

CLS
死亡恐嚇

黎明行動

德國人對人權執著大過美國十倍

推！！

有無啲狗仔狗女深黃，快啲自殺la，以死謝罪，幫你老豆老母還債

Up

又有新野？

p

繼續幫你推

屌

北韓

錯唔晒咼

警權大到，唔俾入境係移民部門即入境處搞
關你撚事咩

你估冇狗叫仔女扮黃咩扮下黃就引成班和理非保護

tweet爆佢啦

pish

親身印證香港警暴

推呢個要

又話德國佬好有骨氣, 跪低了

twit 爆佢

全世界都要睇清chinazi

721
811
831

fced

係到lum…如果林鄭/任何高官而家講d唔啱班objects聽嘅嘢…唔知班癲佬/婆會點對佢哋呢？

件德國婆個政黨仲要反對通過香港人權法

點解黑警話唔俾報就唔俾報

有冇證據

咁事實真係成個政府圍住佢轉 冇眼睇

與虎謀皮戇鳩鳩

咁幾時制裁班仆街先?

Tui

衰過isis 幾時國際制裁佢地

希望德國記者反映

事實係

CLS

出兵啦

左膠國都唔理班自己人民 掛住理難民

穆斯林都唔夠香港警察惡？
會唔會啊
咁香港咪可以好安全

返去同個垃圾德國政府講下啦

Source?

你睇下班藍屍講就勁。自己友自燃都無人理好可憐。藍屍都係極度自私果班

默太

世界最大恐怖組織：香港警察

仲外國？ 挑

垃圾
枉為中國人

睇keyboard geung/goeng1

警甴 警狗
習曱甴 習曱平
曱甴平 曱近平
甴曱平 甴近平

德國佬 :「fc ed」

新疆都否決，屌你老母奶共重要過人權
如果佢哋被滅族，每個奶共嘅都係幫兇

Never, 只有香港人可以救香港

走左之後可唔可以出多d文講下香港經歷

德國已經反對左香港人權法

之前睇港台節目,講申辦2018年世界盃,投票前一日德國總統飛去投票地方叫人投俄,事後發現原來德國同俄國最大型能源公司簽左份加大天然氣合約,英國感到被出賣

多謝將呢個情況帶返去

警犬點同佢溝通

101

有冇Twitter link

尖沙咀站燥狂警察強推阿婆落地下 後腦著地受傷

身歷其境，佢才最有發言權

可以理解做一班智障暴力狂操控住可以殺人既武器，就知點解